其實遊行既用途仲大唔大？？

如題 遊行已經變左例行工作 政府唔再聽 咩都強推 係唔係真係要做到好似英國等歐美國家咁暴動先可以令政府聽下民意.....好撚sad

我諗係用嚟引起外國注意